物管師出黎啦~!!! 惡評如潮~?!

其實物管唔算一般文職冇得升.
依家做副經理既個個都有Tier 1 牌照.
仲要有五年相關工作經驗.

又要語文能力好, 又要識同老保安下屬溝通.
呢D先叫做係物管師~

雖然做M人工比唔上其他傳統專業
但比上不足, 比下有餘~!!!

做助理經理都超過30k
我自己就好滿意自己既工作~!!

你地話係咪~!!!

Noted with thanks

香港無一個行業比物管更on9
大學生，返工日常係上樓幫人睇屎坑點漏水
間中又要幫看更頂位巡樓
初一至初三要返去屋苑扮開心睇舞獅
夜媽媽要返公司巡樓掛名做夜巡
初入職份糧連一個正式看更都不如
隔個星期就要開夜會
陪班阿伯阿嬸開法團會議
要明白做得法團委員，10個有9個都係不負責任9up
唔夠人講就撻你一句：我做義工架咋
咁就乜9都唔洗理，管理處職員食晒
假如你犯賤 咁都頂得順
唔好開心住，惡夢先岩岩開始
因為總有d更on9既同行勸你讀書
洗10萬8萬讀張物管cert
然後成班同學on99打晒飛機覺得物管係專業
專唔專業就自己諗
但人工肯撚定唔係專業人士果個水平囉
扮乜野專業啫？咪又係行內有班老屎忽
成立個濕鳩學會cap班後生仔水
人唔笑狗都吠
最慘係做左幾年，洗濕個頭
走又走唔到
一世到退休都係奶班on9法團袋底
做雞引d客開心，都話可以賺得多
賺夠仲可以洗底從良
做物管？法團永遠覺得你係門口狗
發達唔洗諗，餓又餓唔死
你諗下，將來你要去見女友家長，未來外母問你做邊行
你又要吞吞吐吐唔知點講好
哦，咩話？物業管理？咩黎架？搵幾多呀？
屌，原來係樓下管理處果種呀？
你係女仔既父母，你會點諗？
將心比己，有d野呃自己，係呃唔到一世
趁仲有小小青春，轉行啦

做物管，賤過洗碗
記住呀

叫物管師不如叫雜碎師
樣樣嘢都濕濕碎碎